為彥霖兩母女尋冤

細佬咁做絕對唔係想玩
目的就係為佢兩母女攞返個公道

我知photoshop證明唔到太多
兩張相既角度都唔同
但最起碼對照到眼鼻位

希望香港人唔好忘記彥霖母女

佢地係被滅口滅門

或者信既人會話 唔洗做呢啲野都會信
但出面呢 ？香港唔是得連

如果覺得我on9就由佢

小弟初心只係為佢兩個作證

Sorry for 1999

天水圍男子墮樓亡 (10:50)

天水圍男子墮樓亡 (10:50)

上午7時04分，天水圍天恆邨一名保安報案，指一名男子倒臥上址垃圾房對開，懷疑從高處墮下。救護人員接報到場，證實男子已告死亡。警方在場調查男子身分及墮樓原因。

你點知佢係男人？
差佬信得過？

你係狗？

咁急？

P仔推
唔好理火燒阿叔啦

真係唔似男人

起底後
有人別有用心

佢老母出賣自己個女
呢加咪報應囉

Popo無諗過你地會去影相

唔覺得推呢件事代表令中槍青年失蕉

香港人所有野都
記得清清楚楚

你ignore我其他POST想點

今日無咩人理呢單

係 咁代表啲咩
一個女人信錯左個男狗
被出賣

無論彥霖被佢老母出賣定點
可以肯定既係香港人兩母女都被警狗滅門

咁就足夠

佢老母抵唔抵死就睇你點睇

可能一早俾POPO禁錮咗

咁你點解釋丫 我唔想同你嘈

話佢係男人果D 真係……一係MON POST 狗一係五毛

NOW車長被黑警圍毆至多處骨裂 睇下各大紅媒點扭曲事實

逝世科大學生TG對話曝光 關注示威活動 傳防暴警察相片

【根本超正】黑警!正曱甴! 黑警!正曱甴! 黑警!正曱甴!

理FAKE NEWS 理中槍好過啦

全部新聞 同原POST有人證明自己係現場
你哋全部唔信 都要睇二面

大把人信
你點解覺得無人睇？

連登黎架咋 唔好咁大壓力

大家各自努力
好多人睇的 唔好咁嬲住

因為個啲已經係事實 其實大把人轉
我都有睇
咁唔代表其他人講第啲野係錯喎

推

輕推 唔睇由佢

一定要阻止條屍火化